其實到今日香港攪成今日咁 點只 林鄭 一個人嘅決定呀.

其實到今日香港攪成今日咁 點只 林鄭 一個人嘅決定呀.
但好多 時政評論人依然屌 成件野只係呢個 稻草人攪出來同話成件事與雜種及中聯辦 無關~~!?!!?
喂,咁同 龍珠Z中撤旦先生見到悟空嘅氣功波及舞空術時鳩叫"呢啲係掩眼法"嘅心態有咩分別~??? XDDD

唔好再叫林奠下台 out la